撐葉劉做特首嘅體驗到入唔到閘嘅味道未

仲話袋住先, 真係人唔笑狗都吠

撐831呀嗱